入侵大航及金怡旅行社電腦 黑客涉勒索落網

本港多間旅行社電腦連環疑遭黑客入侵，大航假期及金怡假期先後發現遭受未經授權人士惡意盜取數據庫系統內部份客人資料，當中包括部份客人姓名、身份證號碼、護照號碼、電話號碼，兩間旅行社事後報警處理。警方經深入調查後，網絡安全及科技罪案調查科拘捕一名年約30歲男子，指他涉嫌勒索，懷疑他便是涉案黑客。

LM

係香港犯很儍

個黑客竟然係香港

留名睇IT狗

傻仔咁渣ga

好儍

中級黑客

netsend?

比人捉到, 應該係業餘

柒頭一定用Ｄ免費proxy以為可以掂

收 btc 都可以比人拉 ，叻極有限

係香港應該坐硬，係老美應該會請佢入去乜乜乜地方做

hack 間爛鬼旅行社就想有咁嘅待遇…………

48小時就拉到,

係美國都會被視為沒有價值

九成外判 it 狗比人炒左失業打以前的客主義